除咗NCT之外,有咩SM藝人係冇紅唔起/冇咁紅?

頂打錯咗
紅唔起/冇咁紅

Red Velvet

好多啦
TraxX, M.I.L.K果堆
天上智喜紅過排唔知算唔算

天上智喜其實本來幾紅
不過唔記得係咪去完日本之後
收收地皮

佢日本都有名氣嘅
果陣仲以為係日本人嚟

@三和紅姐

NCT好多歌都好難聽。

可以聽下佢哋啲side track 好高汁

nct mark

NCT真係垃圾團 高不成低不就 特別NCT Dream成班豆丁

this real rubbish

Fx

55

Mark9

@牙mark

連登愈反愈紅
人地岩岩先拎完 billboard No.1
開完日本場 開左十幾場北美巡 場場爆

sorry 我地香港人依然都係唔識佢地

咪係囉SM正白癡
應該重視香港市場
實好多錢賺

你有冇諗過其實我地冇人想識佢地 黎香港都冇用

求撚其牙熙都大把妹妹仔J

nct好紅喎
係香港冇人識姐

Exo

唔覺